劉細良 非常準確 分析

劉細良 非常準確 分析, caution: long video

有冇文字版summary

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

可以分析邊個point 準確？

1. 依家要食住上 要建立抗爭的基地 唔係的話民意一退對家就會報復

2. 要Keep 住制裁CCTVB 建立香港的行動消費模式 人人都可以有力量 降低無力感

3. 制裁CCTVB 方式 應該要容易再入深 例如因為形象工程先賣廣告的

4. 十八區遊行 會overload 狗隻警力 總會有一日頂唔住 叫大家努力做

5. 話建制係奴才 無能力管治香港 中共想靠佢控制頂住香港 個班奴才靠返中共 唔換走奴才香港無我搞

6. 777 9/7/2019記者會惡痛 只會引爆炸藥

7. 政府再無計十一好大機會再一次過百萬人上街 中共70周年。到時777就仆街?

8.恥笑因為大部份有公信力的媒體 因為變佐紅媒 所以無佐公信力。笑中共重唔明死係自己手上

9. 中共自2012之後就一直走習近平的維穩模式。香港走在對抗習近平維穩路線的前線，同時都係國際社會對抗習近平模式的橋頭堡

10. 中共維穩模式令到變左文革（例子：衛星田），全部人都走極左路線，因為大家會互相權鬥，唔夠左會比人批鬥，所以令中共最高層收唔到真實正確的資料 做唔到正確的判斷。

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

推

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

辛苦哂哂

推好值得睇

10係……寧左勿右，似足毛澤東時期

我唔識講咩大道理
淨係覺得政府今次冇計
佢唯一望就望市民自己收皮
市民唔收皮就到收皮
政策上嘅野好難再推
爭取唔到更多都可以減慢赤化

Disclosure: no Chinese keyboard (I use google translate from English to Chinese ... )
I'm so sorry!
In short:
(1) Many branches in HK are now hollow shells. Communists plant a large number of people who are robots executing orders.
e.g., 民建聯
(2) Many positions are held by the wrong people: e.g., security chief should not be an ex-policeman.
(3) Money, HK tax money, is used by Beijing to bribe and secure their control.
We are aware of many of these, but he got a lot of data on the the scale and level of control. It is creepy.
In the end, he used the recent resistance as a note of encouragement!

呢d咪又係聽下就算
要做既野都無變

絕大部分內容相當中肯
本來政治冷感而因為今次運動開始有留意又無從入手既手足 睇佢係幾易入口

好野一定推